元朗tg咗

推夠膠post未

係唔係推上熱門就有用？

唉。睇到有幾個被咬

拉緊人添啦

有用過你係到講廢話

Push

未散？

係
有人睇到會討論
討論先有新策略
之前係多人留意先會有開花

推

唔響現場先會得閒上連登推post
利申我係

手足小心

屌好驚

推呀屌

集氣，希望手足冇事

有冇人都好擔心今晚

屌你老母畜狗

好過你乜都唔做係屋企睇netflix啦

驚

幫推

Pushhh

再推

真係得開花work，因為佢好難部署十八區都重狗

黑警恐死全家

被捕人士group

樓主pin plz

Pin

證明抗爭未完

黑警死全家

[3月21]元朗區議會主席黃偉賢被捕，帶左上警車。

唉

大圍捕緊

唉屌好驚

同我推呢個post上熱門！！
拉曬啲膠post落嚟！！

走啦唔好理佢地

要思考其他提醒方式
逢21 31去同卧底狗玩真係唔係辦法

咁你又不推文？

重狗包圍
快撤

好撚多人送頭
好心咪再教條主義啦

隔離post好多五毛

唔需要都可以證明

18區維修/開新連儂牆？

push

有用po大家合作，勿忘初衷

同意

謝樓主

吹晒風都入元朗整RB 老老實實真係玩泥沙FEEL

叫左唔好去點解仲要去

上網大家討論下懷念下咪算囉

幫手認人

PUSH

所有人返去前用返反跟蹤招式！！！！
冇事就同信任既人報平安

好！
嬴民意了！放多啲tg!

希望手足身上無違禁品

姐係明知送頭都要去？

頭盔遊黨鐵河?

推ＰＯＳＴ啦，少少力量等於激勵 (每日任務)

依日的任務✨
另外提提大家，Ｆａｃｅｂｏｏｋ組的任務同時請積極參與｜
不上熱門不罷休，無熱門就不斷推！唔好推得一次就當完成任務。Ｔｈａｎｋ Ｙｏｕ各位手足
150個回覆後無熱門會開新POST,再刷

CCTV? 假母親? 裸體跳海? 自殺?

#陳彥霖

111

呢個時勢仲tg

冇人講點討論

幫手推

話左唔好去啦,出去搞事又無效果做咩姐
上網大家一齊傾下,等大家知仲有團火係度睇下以後點搞好過啦

唔放唔安樂

唉
【愛護家人】香港警察而家會自制狩獵夜

第一次就得
而家加埋武警解放軍多多都有

咁我哋武器方面都有待改善

無答到我問題喎
依加啲5毛咁低級咖咩？

推，希望手足平安

通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做

我地低智如飛蛾

唔舒服見到狗要迫除口罩要
咳
咳
咳
咳
咳
咳
呀

知唔知送頭都唔好去呀,坐係屋企最安全呀
驚你就唔好出街啦 5毛

831要新方法記念 集思廣益
被捕人士group

行過兩區連儂牆都各一架eu

pushhh

呢個太顯眼
貼紙師黨鐵一日遊？

Done

同感

貼紙反而有理由拉
唔顯眼點make noise

開新牆？

支持
但又要小心mon post狗

推推

呢到講冇用
我地夠話今日高危叫人唔好出 咪一樣有人出咗

開唔開都唔係重點
應該係人地有部署就轉場
尼獲擺明重兵...

諗到方法就要整文宣放公海啦
btw
大聲播太子警報得唔得

熱門勝利法

真係弱撚智 送頭大會都要去
係咪唔去會身痕

又鳩拉放TG

唔舒服
狗迫除口罩/逗你
咳
咳
咳
咳
咳
咳
講sorry

exactly

唔好搞啦，有肺炎

好多警力呀wow
721係邊呀?
mon po狗都要死全家

小心俾啲黑狗傳染肺炎

行動post
推推推
毋忘721

預左會有

你唔會通知得晒所有自己友
你通知到，對家都知道，只不過佢地唔會有咩反應
因為佢地無論你係咪出黎，佢地都會去做戒備呃OT

pushhhhhhhh

元朗係黑警死穴

元朗係Pk home

鄉黑警甴死全家冚家肺炎

毋忘721

手足萬歲

保重

香港人一世都唔會原諒721

公義死亡既開始

我買狗Win. 賠率1.2

呢隻銅鑼灣狗隻,真係好撚型呀,佢想出名就幫佢宣傳下先

正是
真係唔需要個個月都出嚟

唔好意思
阻你少少位

但廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

有無手足幫推

班狗又發瘋啦

推返元朗